麻煩各位幫手填一份涼茶文化問卷（又係我啦！尋日放咗條死LINK，今日睇到自己都笑出聲）

唔該各位再試一次，5分鐘左右就可以填完，有中英文

本問卷已經得到學校proof，所有資料都會保密，僅會用作相關課題研究

Link:

如果份問卷有任何唔明嘅地方，歡迎whatsapp +852 66266158 去查詢

祝各位身體健康，stay safe!

鸿福堂

啲問題set得好on9
好多語病
支那語法嚟嘅

支那人係到向你道歉